汪洋暗示一国兩制已不存在？

政協開幕 汪洋強調愛國者治港未提一國兩制
最後更新：2021/03/04 17:12

（中央社記者繆宗翰北京4日電）中國兩會登場，外界關注是否涉及香港選制修改議題。全國政協主席汪洋下午在工作報告中強調，堅定支持全面落實「愛國者治港」，未再提及「一國兩制、港人治港、高度自治」。

我暗示光復香港後
中囯人全部吊起掛彌敦道暴曬至死

全世界都知 洗撚佢暗示

官方正式「暗示」

汪洋大盜

算你老實